Twitter黑客事件捉咗個17歲靚仔

Twitter hack: Florida teenager arrested

11 minutes ago

A teenager in Florida has been arrested over a major Twitter hack in July, according to the Hillsborough State Attorney's Office.

On 15 July, Twitter accounts of multiple high-profile US figures were hijacked in an apparent Bitcoin scam.

Hillsborough State Attorney Andrew Warren has filed 30 felony charges against the teenager for "scamming people across America".

The charges include organised fraud and fraudulent use of personal information.

The attack saw high-profile accounts such as Elon Musk, Microsoft founder Bill Gates, Amazon boss Jeff Bezos, Democratic presidential hopeful Joe Biden, former US President Barack Obama and reality star Kim Kardashian West falsely tweet out requests for Bitcoin donations.

"As a cryptocurrency, Bitcoin is difficult to track and recover if stolen in a scam," Mr Warren said in a statement.

...

如果佢係同路人就好啦 咁犀利Twitter都hack到
有冇巴絲hack港共/匪共呢
（尋日睇到嘅突發新聞，今日先post到）

美國政府會唔會吸收依啲天才型少年犯？

民主左派特別易hack？

定係因為啲左膠受眾特別易呃？

其實唔係好勁，因為佢唔係透過bug黎hack入twitter，而係扮twitter員工呃真員工畀個權限佢

好似有試過

咁廢左啲喎